大君伐 國安教育日學童重演831， 雙面人李亨利祭旗， 公民黨四子襖悔吳靄儀判刑，湯家驊落井下石

大君伐
國安教育日學童重演831，
雙面人李亨利祭旗，
公民黨四子襖悔吳靄儀判刑，湯家驊落井下石 |
大君伐(第2節)
21年04月16日

香港花生
223K subscribers

主持：Anthony、亞龍、昌昌

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁: